有冇人覺得啲本地確診個案係劇本

1. 限聚令完之前一星期左右放風想放寬
2. 突然彈啲本地個案
3. 即刻冇晒聲氣 準備撤回放寬限聚令
4. 限聚令完前兩日個行政會議宣布延長14日
5. 延長完開始冇本地個案

如是者1-5無限loop

有 但冇證據

就算冇確診都一樣延長限聚令
放寬到100萬人 但唔批集會

你訓左幾耐

呢度係法庭？

某個大廈一早已經一堆確診個案不過政府隔幾日推一個出去永續好好用嘅限罪

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

法庭先唔講證據, sor